【理財】一萬蚊捐款分佈

一萬手到手點捐法好

諗緊50％ 612
50％立場

順帶一問，星火仲有無捐款途徑？

shut shut up and take my money
自肥是常識吧

集腋成裘啊

all in 麵神對家

滾大佢先再捐

天佑麵神
唔知好返未

麵麵返咗嚟

God save our gracious 麵!
Long live our noble 麵!
God save The 麵!

all in麵麵

10蚊一注10個字

拎一萬捐兩萬啦
捐咁撚少

捐俾網媒唔洗谷晒落立場道呀，
仲有好多網媒，研究組織都好努力架
e.g.
獨媒
HK Free Press
本土研究社

啱啱醒起仲有傳真社

捐馬會

星火仲有得捐
上佢fb 睇

支持刀仔鋸大樹

全部捐俾水門同龍門

612/Hongkong watch/攬炒